【日本史上最大毒案】靜岡縣檢獲1噸「覺醒劑」 7中國人被捕

日本東京警視廳宣佈，當局於本月3日晚上9時半左右，在靜岡縣南伊豆町海岸的一艘可疑船隻上，發現並查獲近1噸重的「覺醒劑」，數量為歷年來最大。7名中國籍男子涉嫌違反《覺醒劑取締法》被捕。

日本警方指，這些毒品分別裝在數百個袋子裏，每袋重約2千克。日本警方認為，疑犯正在海上交收藥物，正就是否涉及國際性走私組織作進一步調查。

日本認定的「覺醒劑」毒品，包括苯丙胺及甲基苯丙胺，即港人所知的安非他命。

日本財務省稱，此前，日本單次毒品檢獲量之最，是2016年在沖繩縣那霸市一艘遊艇中發現約600公斤毒品。

即係冰

覺醒劑 呢個名好中二

NewType

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

有冇覺醒劑G？

有冇熱血劑。必閃劑

興奮劑

中國又贏

乜而家仲有走水路嘅咩?

就係個個以為冇先安全

以前神風特攻隊有食

麻藥搜查官

秘藥

台灣就豬肉
闈本就安非他命

死梗

Innovator

1ton

幸運劑
努力劑
奇跡劑